有冇青衣巴絲聽到d高頻聲？

好似d剎車聲拖長黎播咁樣
我想訓教啊

屌你老母留名

聽唔到，但多數又係非法賽車

有咩 聴唔到

耳嗚呀

小弟住警署果頭

似耳鳴

警署迴旋處好似鋪緊瀝青啱巴打

WTF

住你對面表示咩都聴唔到

Nooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

乜聲都冇

我戴耳機就聽唔到，唔係耳嗚